采子被解約係咪抵能死

影到佢同邱鋒澤同居仲同荳荳條仔搞曖昧

依家一鋪清袋

係，係台灣女做二奶實無得翻身

連公司都呃 講比全世界知係誤會 最後打臉 有咩好講

最攞命係采子個形象係乖乖女
而家搞到成班采虹眼鏡碎哂

依家有多條路可以做臭雞

地方婦女搵邊個頂上

本來已經對佢無好感 覺得佢望落似扮傻嗰啲
今鋪自己仆街自己受

真係抵撚死 又一個假乖乖女形象
一開始死兜 最後又係道歉

其實問題唔係呢度，臭雞呢家野台灣網民一早慣哂
采子最大問題係撬阿老友荳荳嘅牆腳仲喺度扮無野懶關心，被人踢爆又擺阿媽上枱死唔知衰，仲同公司講大話
如果唔係賤格到咁，娛百狼人班底都唔會咁一面倒

暫時咪剩低三個玩住先
荳荳都要時間恢復心情
話說娛百個總冠軍真係好邪
上年小賴攞完同樣即刻跌落低潮

個日工作室樓下出嚟姐
佢哋之後都有澄清啦
不過荳荳篇文話采子本人感情世界都好複雜

大機會采子本身有男友
再搶閨蜜男友
然後扮自己係受害者以為對方同荳荳分左手
想所有錯推哂男方

係
所以支持原音同采子解約
不過鋒澤今鋪蝕到入肉
之前好似仲話投資左千萬係采子身上

小賴咩事

台灣無日本咁誇係咪都女方錯
一個謝忻做人第三者都出返黎
一個Makiyo打到的士司機入廠都無事
後面有人撐一定仲有得做
不過要係台灣個堆老大哥既level
不過台灣都係鬧女多過男
明明男既都係偷食

我自己覺得佢唱歌真係幾好聽
不過又講大話又撬牆腳真係過份左

我自己睇藝人通常都會睇節目上既表現>現實佢係咩人

咩低潮

真係抵死
一開頭仲要唔肯認錯搵阿媽出黎擋
然後荳荳po完文先死死地氣認錯
條仔仲仆街 個道歉聲明提都無撚提過荳荳

搵阿媽出嚟做擋箭牌嘅道歉聲明真係第一次見

采子幾正

荳荳仲正

本身紅緊 又有鋒澤五堅幫手
完全自己攞嚟衰
要食都食遠啲啦
臭哂朵真係玩完

講真
台妹咁淫
荳荳又咁愛條撚屌
可能哄兩哄 3p都肯制

聽講佢同豐澤係有情侶關係

睇開采子ig就知佢有幾仁

本來幾中意采子 唱歌幾好聽又幾靚 估唔到咁仆街

荳荳天蠍座
佢話自己性欲好強

抵撚佢死
全世界都畀佢呃咗

抵
搶姊妹男朋友

其實台灣娛樂公司啲管理藝人係點？
點解可以俾采子自己喺官方ac亂咁嚟
每步棋都係火上加油

仲要咁大個人仲推呀媽出嚟，仲要段錄音內容根本係自殺，毫無幫助

最柒就係不認不認還須認

一定冇日韓咁嚴
新團全部冇禁個人ig

係喎，仲要post晒成段錄音出嚟
本身仲以為係外洩
點知原來係自己連埋澄清文咁post出嚟
打咗個凸

有無人好憎明星運動會呢個節目
賣弄正能量踐踏專業 啲選手又勁多黑材料

節目表現畀人屌到仆街
後尾佢喺自己YouTube做主持先好啲

佢首光害......
以後聽到只會諗起佢扮受害者出黎說三道四
而唔係網絡欺凌
歌詞個氛圍轉哂，旋律再好聽都無意思啦

原音只係細公司，應該無公關
不過而家大部分歌手都係自己管理番IG㗎啦

謝和弦邀請采子過檔簽佢喎
不過佢都冇面啦

唉 本身都幾鍾意佢 但搞單咁嘅嘢 仲要個道歉道成咁...

扣哥自己個朵都臭哂
想組個偷食團？

傳姐
唔係真

source？

咁又唔好咁講，謝和弦個二奶咪上左位結埋婚

睇暐弘ig

原來同鋒澤地下情年半係為左方便自己同其他人亂搞男女關係

原來係堅既收得咁埋

屌 雖然一早估到 但真正公開都覺得好震撼

死仆街臭雞 鋒澤對佢咁好條件又咁好
除左閪痕一切都解釋唔到

仆街點解仲要係自己兄弟上灑鹽

睇下佢仲點樣死雞撐飯蓋
有鋒澤仲唔知足
五堅情同鋒澤fans實屌到佢收皮

應該係睇唔過眼 隻臭雞係咁講大話

男人最忌戴綠帽

次次有新證據條女就有新大話
睇下佢仲可以有咩新藉口

唔知人有女朋友 咁你唔撚知自己有冇男朋友咩

見到婁峻碩unfollow咗條臭雞

改名改得好

呢個真 扮哂無辜咁樣 望到就燥

條八婆真係賤到出汁

今朝我睇到編新聞都O 咗佢之前嘅道歉都冇講哂啲真相仲多謝鋒澤你老尾，你多條撚咩，你應該講嘅係對唔住傷害到你，我諗佢應該係食定鋒澤會保護佢唔講出嚟不過可惜知情人仲有其他人，之前睇佢I g仲一堆人護航

今次依件事我更加愛鋒澤
覺得佢真係好好

咪撚就係 上一條片仲要話已經講左真話
認d唔認d 仲想傷害幾多人

張暐弘ig認咗了

我琴晚一睇完個post上嚟講左啦
嬲到訓唔到

但台灣就係最多狗公同bitch既地方

睇個樣都知唔乖

條仔垃圾廢mk啫
佢仲話紋左采子做紋身
分分鐘劈腿埋佢

hello moto

佢講到明自己喺媽寶
聽佢阿媽嗰段錄音都聽到好尷尬

望吓香港poki都冇事啦

做狼人殺果班女 全部都係雞黎

呢樣真

點解咁講

之前仲扮哂野講到自己幾鐘意偉晉

好噁心

岩岩上網睇話同居加拍左一年半拖，被帽好慘

只想給你撲

好精彩

被帽過好了解佢心情 利申巴

唉屌其實盲嘅都只鋒澤應該好錫佢 即使係作為老闆都好 估唔到仲要係男朋友
本身我覺得唉做第三者退出娛樂圈就算
點知原來佢仲要帽埋一個咁錫佢嘅人
痴撚線

佢冇高過喎

真心好誇張
台灣唔嬲都亂開
唔明點解d人做錯野仲可以番去做野
唔想再見到呢條女
但佢ig樓下勁多人叫佢加油

之前果個愷樂都係搶人男朋友

好想comment 叫佢去死
成日係度扮曬野
要死就襯早
成日扮可憐
係度拍條片喊有意思咩
明明佢先係加害者

好慘 布望鋒澤冇事

同sp 同第三者都有分別
頂盡佢都只係sp
小豬唔會為佢放棄自己條女

難d囉
一齊一年半wor

Hello無圖

其實暐弘唔po張合照出嚟會唔會好啲 本身就得圍內先知佢哋一齊 宜家全世界都知鋒澤戴綠帽仲多咗樣嘢煩

有咩分別 大家都係雞 做sp 會清高d?

兩個被人帽荳荳狂喊，鋒澤勁飲酒

我諗最傷應該都係荳荳，陪咗佢三年幾，陪條仔經歷過人生低俗，到而家叫做好小小可以參加個高人氣節目，就被人帽，對象仲要係自己好朋友

真係 臭雞謝采紋
我同你一樣一直以為佢同鋒澤係好frd
見到佢地澄清都信 心諗佢咁鍾意偉晉

屌見到瑋弘個IG好撚嬲呀仆街
鋒澤俾我一定會好好對佢
謝采紋憑咩去傷害佢

I mean SP cheap d

但佢po左出黎謝采紋肯定翻唔到身
兩邊fans加輿論夾擊佢
屌好撚嬲呀依家 謝采紋落地獄啦

有男朋友 在外言語都要檢點啲啦
唔明佢咩心態 起勢話鐘意男朋友個朋友
咁樣叫鋒澤 同偉晉點俾反應？？
成件事好尷尬 佢好bitch

好撚癡線佢明明大好前途 邊有人好似佢咁好彩出道一年就出名 可以出碟開演唱會 可以上咁多節目 宜家一鋪清袋真係抵撚死 係難為咗佢身邊俾資源佢嘅人

講真采子個樣一睇就知係虛偽臭八婆
從來都對佢好有戒心
唔明佢有咩咁正
點知佢真係食咗邱鋒澤仲要玩9佢
真係好賤格！！

Lm等采子老母call鋒澤 叫佢出文話自己冇同采子一齊

留意番
俾資源戈個係佢男朋友
或者應該叫ex??

9成9係因為想拎多啲資源先同鋒澤一齊其實冇中意過佢

睇新聞話鋒澤同暐弘間公司，用咗成千萬台幣捧佢

靚女 曬咗

扮傻妹

狼人殺係咪有二奶詛咒

咁老實講
未出道前佢都真係偉晉fans黎
我睇佢房牆上面貼曬偉晉啲poster
應該係堅粉絲黎 佢講鍾意我諗鋒澤都理解
如果唔係鋒澤點會仲作曲俾佢地有合唱歌

係 之前我幾鍾意聽佢唱歌
心諗哇呢條女殺到一條路出黎
公司又咁捧佢 應該紅到啦

點知偷食仲要係好朋友條仔 玩花式自殺
依家仲要爆埋自己都背叛條仔
講乜都好翻唔到身

如果真係堅粉絲就唔會一開始話無聽過鋒澤依個人
斷訊之前出 搖滾畢業生又同偉晉拍 俾人捧過cp
佢似係想癡埋去r多啲粉姐

唔係質疑佢係咪粉絲
而係如果有男朋友
講野係咪要檢點d

鋒澤就擺明人太好
俾佢食住上
條女一句唔公開 佢就唔公開
俾人帽咗就自己飲酒唔開心

鋒澤

係咪真都唔知啦 之前實牙實齒否認一齊 但又比荳荳暗爆出嚟 依家要認只可以推曬落女仔身上話係為咗佢唔認 事實係點都無人知

09都unfollow咗采了

我屌成班on9 fans仲叫佢加油話無事
隻臭雞就扮哂野想放棄生命咁搞到啲人真係驚害咗條人命唔敢講太盡
但講真做得出怕咩認 仲要唔敢面對個後果 有無咁懦弱

點解會知道呢d
一直捕住架?

好想睇采子媽點兜今次

佢似係唔知采子同峰澤一齊

原來采子同鋒澤係一pair

我都係睇台灣討論區啲人講

妖女可以正式收皮

又嚟

何都唔好得去邊

最後不如荳荳同峰澤一齊啦 荳荳咁鐘意天蠍男 峰澤又係

成日姣仔
又扮好專一鐘意偉晉

偉晉都unfollow咗佢

認真?

睇下王瞳同謝忻?

小賴未！
紀卜心未！

原來鋒澤同采子一對？依家先知

所有觀眾都係而家先知

五堅情只有小賴未

我一直以為偉晉同采子

荳荳好正

偉晉一早拒絕左采子話覺得自己大采子好多
點知鋒澤仲大得多
（唔通接受采子咩 佢都知佢同鋒澤一齊緊
同埋偉晉好似唔係鐘意女人）

咁靚仔都要戴綠帽

有咁好嘅男朋友都要俾帽人帶 仲要同一個奀星 搞唔掂

黑實大隻flirty男
采子22歲係好易俾呢啲外觀條件吸引

之前荳荳個post話條仔講他們也很複雜 就知鋒澤同采子係有路 係啲fans唔想信

睇黎五堅情本身都唔知鋒澤同采子一齊?
如果一早知 應該即刻unfol

又啱喎

其實都估到
係估唔到一齊左咁耐 成年半

但一直未對外公開掛？對外公開就可以正式unfollow

其實就算佢地一齊左
有幾複雜
唔多明複雜個點係咩

應該都係條女唔想比人知之前又比人影到跟住鬧緊分手之類掛

采子真係柒完又柒

我同在佢同邱鋒澤同居真係O撚咗，邱鋒澤咁多Fans，采子今鋪好難翻身了

小賴都unfollow咗佢啦

如果佢地本身嘈緊分手
佢地間公司一開頭就唔會信佢戈套朋友相處
然後公關災難？

鋒澤係個好人

條女臭雞黎睇娛百狼人殺睇唔出

小賴有mon post

偉晉唔係hehe咩

都幾慘 變相話俾全部人知佢戴綠帽

唔止靚仔，仲要好有錢同性格好到爆.....真係cls

好過全世界懵然不知？

太子爺

對當事人黎講 梗係啦
你班友八掛知唔知 關我乜事

如果采子冇綠峰澤都叫做俾何孟遠呃話單身，有得揾野轉移視線

永不翻身

荳荳咁撚正
都要偷食
屌你老母

Off topic 鋒澤真名好霸氣
覺得佢唔改藝名好過改

聽講一開始連ig 都冇follow 偉晉
前排偉晉生日又送水晶比佢 明明偉晉開過live叫大家唔好送水晶

仲以為扮嘅tim

呢兩日係到諗鋒澤好慘要自己一個受曬 一個外國人有時覺得其他四堅情點都好似friend d咁 今次出事佢係采子老闆都唔知會唔會幫佢
但而家起碼佢地一爆即刻unfollow曬采子先

可能個老闆就係想咁先爆大鑊
唔知佢有冇探過鋒澤口風, 如果冇 突然間俾佢爆出黎 都幾慘

好大衝擊😂佢之前形象好清純 才女 又靚 依家全部frd都同佢翻曬面

問題係條女一直都說緊大話，根本冇好好反省，傷害最深嗰兩個荳荳一句帶過，鋒澤直頭冇向佢公開道歉，反正係咁多謝fans食屎啦屌
佢會跳樓畀佢傷害嘅都冇跳樓，問題佢仲係加害者

仲要話咩冇屌個男人，係因為個男人冇咩人識同埋會刪留言囉，元元嗰個留言都刪咗

是撚蛋啦
要死既人唔會周圍同人講佢要死
佢係死就靜靜雞死啦

點睇都覺得佢用死威脅鋒澤唔好講野

抵啦 見過鬼都唔怕黑
羅志祥單嘢蝴蝶到宜家門口都仲唔出得啦
佢一個人做錯影響身邊好多人
有咩後果真係自己攞黎

我都覺但我反而覺得呢啲極度自私嘅人應該冇咩機會會自殺

卜心都mon post

娛百真係得卜心同埋以辰係正
其他女都係麻麻地

真 大大個人版

娛百要唔要驗下風水
啲主持個個都出事

風氣問題大過風水問題

采子大波

對眼一睇就係淫邪樣

好耐冇睇娛百
吓 鋒澤同采子係情侶？ 幾時開始⋯唔係一簽佢果時就係呀？
采子一直冧爆偉俊咁 （雖然超似gay冇可能發展咁）
鋒澤同09話晒叫扮cp 仲點扮落去

本身佢已知人地有女友啦

但男話分左手，單身

年半，睇暐弘ig

唉，難得運動會個勢咁好，份人又真（睇落）

女方同common frd都講話
佢地都知道仲同居緊
而且topic都會討論到男方
咁都會不知情？

對眼真係好撚淫

佢當初玩狼人都有比人質疑
用手遮面偷睇

偉晉真係gay?

邱殷龍
但聽落好有前輩feel唔似偶像

咁仆街咩

如果直男會唔會成日講野咁高音

我以為大嬸係效果咋

靚仔都係gay

本身各自都有女朋友 點解唔扮得男男cp

條女鬼um眼就梗架喇

但俾帽峰澤呢點冇得原諒

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

哇 即係采子又派帽俾鋒澤又偷食人地條仔？

u got it

係

屌其實采子一開始話男方話呃佢單身咪搞掂囉
搞咁撚多野

仲有邊個狼人殺既相關人士有follow采子

正確係

采子又派帽俾鋒澤又偷食好朋友/好閨蜜條仔

咁佢真係玩撚完
臭雞既極致 爭在未派帽俾何孟遠

上年都仲覺得佢幾好
自從呢次頒獎禮，我覺得佢個人真係好無品
完全當艾莉兒無到
兩個都係衰

鋒澤仲未unfollow采子

高番啦，而家多咗個食尚玩家主持，自己個channel都出多咗片
雖然娛百狼人殺表現都係無乜進步

應該仲醉緊

台灣女版吳保錡
我都唔知自己有男朋友

澤仔回應話希望件事到此為止 去到最後佢都冇講過妖女一句壞話

愷樂

未有心情玩ig

聽小賴講佢地好少過問私人感情呢啲野
鋒澤同采子收得咁埋，其他四個各有各忙，唔知都好正常

過街老鼠

佢個IG follow 勁多Gay，仲要唔係咩藝人，純網紅

以為五堅無所不談

唔好玩啦 娛百班底全部都知

冇其他第三者/劈腿既存在既話
大家揀鋒澤定何孟遠
文弱才子 vs 運動型男

緊係新加坡仔喇，咁Q有錢

硬件一定後者

睇運動會先識采子，本身對佢印象好好，估唔到依家搞成咁

冇左個女子強棒 得佢可以同柔中一戰

其他都垃圾 由其佳薇

臭雞

佢地都講咗四堅本身係試水溫
係無諗過出首兵變已經咁爆紅

秒揀鋒澤又有錢又靚仔又搞笑

何孟遠死開啦

佢以前rocker look正啲，斷訊嗰陣
金色頭髮太韓我自己唔太鐘意

鋒澤可能仲未接受到

係 都唔知有乜好睇

佢本身係咪同荳荳frd
係嘅話真係好恐怖 點會未知人地未分手
唔熟唔食？

成個fuckboy樣 一睇就知容易鳩痕個啲嚟

可能采子都西㾗呢

咁荳荳係咪都唔知佢地一齊?
如果係荳荳唔爆佢地拍緊拖都幾好

不正當關係，即係SP囉

真 佢新果條道歉片 淨係得一個觀感:好撚扮嘢
睇嚟個男人一秒都唔想放棄呢行飯 想嗱嗱林搞掂又出返嚟

過咗幾日就要move on會唔會太難

其實佢本身係慣犯黎 細細個已經係臭雞

以後所有老闆捧紅旗下唯一女藝人既 一律都唔信佢地之間係冇野
小豬蝴蝶係咁 鋒澤采子係咁

想聽多d 好嬲隻臭雞

食晒荳荳采子

陰公 原來真係有一齊
仲諗住鋒澤唔會鐘意呢種女仔

網傅爆料人爆佢細個D衰野

幾時? 其實我都想知會唔會有人出貓?
除左羅狗條傻閪

成個節目因為佢兩個搞衰晒

射箭還好啦
起碼態度認真
唔係無啦啦做掌上壓

有鋒澤條件咁好 又對自己好既男朋友仲唔心足

荳荳好似係知鋒采，只係好婉轉咁講
同時可能都係因為鋒采所以無第一時間爆料

荳荳個post 寫 你告訴我「...他們的關係也很複雜......」
佢一定知啦

所以開頭佢命中率好高 好似知對方咩底牌

依家睇返轉頭，何孟遠真係似想放水

09係一早全世界已知丫嘛
鋒澤本身仲有另一個咩?
同埋采子作歌比佢地 但自己自肥返, 咁好難仲賣CP喎...

咁可能綜藝效果啫

做認真節目仲喺到派膠 一啲都唔討好

我都以為係囉條女咁進擊，仲以為男仔唔食呢套

兩個都係瘦底，胸就冇乜

可能新鮮感作怪啫采子表示兩個都要

荳荳屌打采子啦
除左年紀

珍 差成十歲

好難講㗎采子私底下有幾姣 冇人知

傻女

香港笑而不語

乜水？相都無張？

鬼um 眼=唔知情

我就死都唔信佢唔知情

明顯就佢食到兩條仔應一應

佢覺得將責任俾曬其他人
啲仔會cover佢

都係覺得鋒澤最慘
采一直唔肯公開 就係為偷食

鋒澤變左2等將軍咁
比人利用到盡

你點知？

我前年以為佢係同卜心互flirt

咪一開始入黎玩果時
突然好似天才咁估倒晒

係呀真係會懷疑啊

都得
不過我覺得佢有Gay嘅面相...好紅潤咁
同埋小賴以前好似講過去無人島唔會帶偉晉, 因為同一類型...
更加可疑

佢都gay得幾出面 差在未認咋喎

偉晉gay撚到爆啦

采媽出黎道歉未呀

好心痛鋒澤

睇返時間點 1月頭鋒澤話唔排除同采子既可能
可能就係依個位 鋒澤想公開 采子唔想 然後2個冷戰
之後采就搭上埋何

利申FF

綠帽都算,仲要影響埋工作,「鐵三角」無咗一邊咁大鑊
有事業關係,好心就唔好搞三搞四啦,唔只累自己仲累到好多人
真係極品自私精

文慧如都unfollow咗了

一路都覺得佢唱歌唔差
但咁樣真係幫唔落 鋒澤好慘

公開嘅秘密

就算係因為咁而冷戰 佢地都仍然未分手 采如果咁就可以大條道理派帽比佢 我都係個句：食屎啦死臭雞冇澤邊有人識佢 更莫講話得到到全明星咁好嘅資源同識到何

有面死口唔認不停cum 個下真係好嘢

佢唱功喺台灣嚟講算差

語噥同小七都好正wor

死基佬有撚高過

以辰好正可惜佢依家好少上

卜心細細粒幾正

小7都好正但好似都帽過人

語噥之前有輪成日玩玩下都好串又黑面
覺得佢幕前唔討喜
小七我鍾意睇佢玩魔法狼人夜，好睇好多

全明星運動會大把仔

曹佑寧
林敬倫
王家梁

佢自己本身都唔係單身

澤仔

咪就係囉
佢就算唔知對方係咪單身
唔通唔知自己有男朋友咩

唔知點解覺得語噥走心黑面仲正

追擊到呢隻雞無得再復出

謝和弦話想簽佢

最近覺得雨婷好正，又好笑身材又好

采子玩完係咁先

不過個人都唔太鍾意荳荳

台灣人都識發夢

因為台灣人真係會告

鋒澤好慘啊

荳荳係咪之前抄iu個mv
之後再係ig live鬧自己fans個條女

仲要扮無辜俾人篤爆

原來真係同鋒澤一齊過
條女真係好撚痴線

Yes

語噥麻麻

佢講緊而家係金髮佢唔鐘意呀

希望佢男友唔係真係鋒澤

係呀
你無睇暐弘個post咩

佢follower已經唔見有藍剔嘅人

岩啦
唔好俾個臭雞有翻身日

鋒澤仲有fol

陳敬宣最正
個笑容真係甜到

好廋

我幾鍾意荳荳，感覺個人幾純粹

得罪講句
我覺得荳荳個樣有啲似達哥

啱睇咗喇

而家聽翻預言家真係好心痛鋒澤
why you gonna hurt me
why you gonna play me
all was only blind love i could see...
鋒澤

采子作詞
荳荳係女主角

想知班采虹仲可以點樣支持采子
真心支持原音兩個老闆無限處決條派帽八婆臭雞
鋒澤真係好傷心。。。

我係采子fans 都撐唔落
個pure 形象冇晒

男人三妻四妾有咩問題米哥真男人

打你老母臉

仲要大話連編

原本睇《狼人》覺得采有小小腦
《全明星》就覺得運動好勁
我又好少睇台綜，呢兩個都有睇
原本點pure點屈機都收曬皮啦
采好走不送

愷樂vs謝忻vs采子，呢排網上都有好多比較文啦

謝忻真係算快出返嚟

有冇懶人包可以catch up下

同意 成個post個個知咩事發表個人意見
睇完成個po都冇link...

懶人包：采子同何孟遠偷食，但雙方都有另一半
第一次道歉時無向自己嘅另一半道歉，采子甚至隱藏自己有男朋友呢個事實

采子 鋒澤證明左係真咩

荳荳性格真不行
睇佢交換禮物就知

張暐弘ig講咗

證明左綜藝又好真人show又好，絕對睇唔到一個人性格

本身睇咗狼人殺好耐 係因為鋒澤先留意到佢
冇原音比咁多資源 佢唔會紅得咁快啦
仲要明明有鋒澤都仲可以成日偉晉前偉晉後
宜家知曬佢地既關係再睇返以前d片就覺得好諷刺..

其實好老實講
係娛百狼人表現上，荳的確係幾好，冇乜邊個女嘉賓夠佢嚟，唔會淨俾用狀態打人，會講邏輯
但係覺得佢性格都唔係好，由ig live單嘢同埋狼人頒獎禮同采子艾莉兒3個上台頒獎，完全無視艾莉兒position嘅舉動，0兩樣嘢都唔係一個係娛樂圈撈咗10年嘅藝人應有嘅典範

哦原來係咁唔太清楚原來有呢啲野發生過

一開始采子同何孟遠個對話係邊個爆料？

我都想知

屌 我一直以為采子好純

dcard 會再足啲

thanks ching

姐係有心流出

好多首歌都入晒肉
一諗起就替佢傷心

你不知道我的悲傷總不斷重播 你不明白我依然深陷無底洞 試圖讓你 能發現我 我在這 回頭看看我
我多麼心疼 你都沒有責任 愛情裡對錯難分 原來放手才是

世事嘅嘢好奇妙，佢哋最後一首合唱歌 「我們美好過」，采子最後一首歌「美夢」，真係講緊佢哋結果。近排都係佢哋嘅歌，成日都好期待佢哋嘅作品、翻唱，我真係接受唔到
利申：彩虹、堅果、蜂蜜

點樣想知

呢個係咩事？

7

鋒澤係純種好男人，就算我鐘意佢哋，都覺得依個係采子應有嘅下場

#338有巴打講咗，右一係艾莉兒

本身峰澤簽咗佢 出啲歌同上娛百都幾鐘意佢 點知搞單咁嘅嘢 宜家咁睇同峰澤一齊似純粹攞着數
唔鐘意咪早啲分 係要搞到咁難睇嘅

仲要講廢話辯駁

之前又係咁用鬼滅抽水

小七正到爆又好人到爆

有冇人同我一樣覺得雨婷越嚟越有吸引力

卜心同峰澤好襯 成日都心心眼峰澤我覺得

小7 同 雨婷好正
語噥 望落有d似江嘉敏 同埋有幾集狼殺見到佢恒格麻麻地 無乜禮貌 所以無乜好感

最鐘意雨婷，脾氣好又搞笑，小七除咗樣靚，身材都

男朋友咁好都唔珍惜

但佢對采子真係仁至義盡
我諗佢知道實情 但係佢都冇篤爆佢

好耐無睇
小七係邊個？
搵極都係d大劣人

筱崎泫

陳敬宣都好得喎

咪篤爆咗
佢就高招，篤咗都唔覺

陳敬宣同埋張語濃好正喎

彌豆子 抄襲荳 紙皮箱紅豆

我唔係fans只係平時有睇佢地都覺好失望
何況係你.. 加油

個口好大

好彩佢係度食就唔好係度痾啦

想問娛百d人係咪unfollow晒采子？
我見到好似得返鋒澤follow佢

多謝巴打

又混日本又大波又靚

佢IG篇文講左「他們的關係也很複雜」
根本果段無都得

有跟開狼殺同佢地大部份常駐嘉賓D youtube
鋒澤係投入超多資源落去捧佢

由素人 短短一年幾 帶佢唱校園、俾佢上娛百、合唱出道、到俾佢出歌、幾乎首首歌都出出MV、出唱片、開千人演唱會、參與作曲作詞、到日環食連MV導演都俾埋佢做

對比起張語噥歌唱比賽贏左都空白幾年，入完團體再解散，先出到自己第一首歌，更莫講小賴荳荳果D自費出歌拍MV

點知一脫離平時相熟個圈子去上全明星就出事

佢真係自己攞黎
諗極都唔明鋒澤有咩比唔上果個姓何

佢勁正

小7係靚但臭嘅
又派帽又搶男友

如果正室講佢前幾日（指新聞出的前幾日）
發現何生偷食係真的話
時間線係好吻合
就算唔係估計都係佢身邊的相關人士啦

送四季荳黎交換
因為佢的粉絲叫四季荳
真係好ODD

但頒獎禮應該係娛百問題

唔同得獎講感言
嘉賓講介紹
用咪stand有咩可能擺兩枝
即場反應要接上一句
無咩可能讓位俾另一個接
唔係個節奏會無左

咁賤嫁咩，有冇花生

亞洲男果然夠廢
振下夫剛啦 綠帽戴到落腳趾尾啦

可能替鐸澤唔抵呢 個老闆兼男友都聽晒佢支笛
仲要偷食 仲要歸ME條仔
講一句都仁至義盡

其實佢上左全明星之後吸到好多粉 都開始出圈
22歲噤後生 個樣又幾靚 識唱歌創作運動叻 實大把job接
隨時搵錢多過鋒澤啦

條路都開晒俾佢跟本前途無限
唔明佢諗乜 寜願溝仔 明知大好前途都唔要
真係自己攞黎

第一次見到采子上娛百已經覺得佢唔靚
相嘅話正正常常
片真係幾柒 個口好大
唔明點解咁多仔中意⋯

我只係覺得佢果時成篇
野已經夠踩采子同何生入死地
鋒澤之前俾狗仔影到
又公開否認過同采子一齊
根本無必要將鋒澤牽扯埋入黎（果時仲以為係鋒澤自己唔想公開，始終鋒蜜們好強大）
同唔覺得佢係適合爆鋒澤出黎的人（荳荳同鋒澤應該其實私下唔熟）

但依家張暐弘爆料我非常贊成
話哂係原音另一個老闆
同鋒澤兄弟咁frd
加上又係佢第一個發現采子

反而佢係拍到好碼頭咁飛起鋒澤同原音
都仲解釋得通
睇全明星何生又作裝又嘻皮笑臉
狼殺圈子見開D男人都好過佢好多
真係R爆頭

佢一句 他們的關係挺複雜 有講係鋒澤咩
佢同鋒澤都係比人綠個個 咁都冇資格?

根本係慣性撩仔
騎牛搵馬

未爆鋒澤前采子d fans仲係到留言撐佢
藝人都未開始unfollow佢
佢睇死鋒澤唔會爆佢地關係
所以條聲明片仲扮晒受害者話唔知何未分晒
而家爆左鋒澤佢真係被打入18層地獄
本身佢啲fans都係因為鋒澤得返嚟

唔係條女一個大話蓋一個大話
又搬埋老母出黎
你睇而家鋒澤一句不是都冇話條女 就知幾對佢死心塌地
就算唔係好FRD 一野長痛好過短痛

我估係活潑開朗
鋒澤有講過得佢同張暐弘有時會好嚴肅

你望下依兩段日常就明
自己當初都係咁被圈粉

我站係鋒澤角度出發姐
佢爆采子我當然贊成
基本上有跟開都估係鋒澤
佢地果單果時上左雜誌

想問下有冇懶人包

周圍撩開仔 姊妹d 仔咁就手咪玩下囉 有咩事佢會返去正印架嘛
佢根本就hea住個賤男 無諗過同佢一齊
點飛起鋒澤喎 成間公司資源落哂自己到
就算荳真係分左手 都唔會同個姊妹男朋友一齊 啱啱散都要關心下人掛 仲提人地ex咩

所以都係觀點與角度
我地都係局外人 佢地4個先係當事人

想知本身係佢fans嘅人點睇

講開老母段片
我有懷疑過係咪采子媽媽叫佢咁出
正常依D片係記者搵到爆料出黎
我真係未見過有藝人係會整段咁的片黎同道歉聲明一齊出
聾的都聽得出係媽媽架硬壓住成件事
無人會當依個係咩有力證據

十足十老母懶醒覺得自己出一出手就搞得掂
點知越搞越差

係啦
2條片都係自把自為出
連退出全明星運動會都冇經公司自己話退就退

佢地以為全世界好似鋒澤咁傻豬仔咩
若要人不知 唔好太低b

唔知有無記錯 ：本身佢cue嘉賓出黎無荳荳or采子，係格硬上去，所以得兩枝mic。

語噥早岀道過佢 靚過佢都係唔夠佢紅 采子有得岀席KKBOX但語噥無就好想打死條臭雞 明明應該要紅既係語噥

荳荳篇文無提及鋒澤

我係
由一開始爆料覺得驚訝同恨采子不知自愛
但到采子出第二段喊住道歉同彩虹道別後
又被原音解約
情緒整理過後
開始覺得好可惜

同始終覺得係藝人私生活
何生又本身真係有同荳荳鬧過分手
覺得采子都只係唔知點同荳荳講清楚
先搞出個大頭佛出黎
老母果段片我自己聽落
真係覺得係老母懶醒幫倒忙（但我無信過佢同何生無野）

什至會覺得原音直接解約會唔會太衝動
希望風波過後采子可以出返黎
始終荳荳同何生又未結婚
爆料前幾乎圈外都無人知佢兩個一齊
成件事如果唔係藝人
我自己覺得只係分手timing上處理的問題
係身邊根本好常見
采子各方面紅佢地咁多
何生連被搶的資格都無

到琴晚凌晨暐弘爆佢同鋒澤一齊年半
直接退追
完全唔想采子再返出黎

同語噥唱live其實好好聽

睇左依段片就會明
點解話何生連被搶的資格都無

一開始暐弘幫采子講野話係誤會
我仲心諗 咁即係采子應該真係同鋒澤冇野 如果有野應該唔會幫拖 佢個口吻仲要勁老細feel 好公私分明
但係真係估唔到一野爆左出黎...一齊左年半....

佢今次真係抵撚死 就算何點話自己單身先去溝采子
佢自己都唔係單身在先
擺明想繼續靠鋒啲名氣啦

真係好撚仆街

采子：我昨天才知道原來這個舞台這麼盛大 衣服昨天才借的

台灣娛樂圈同強國一樣架
之前識個女助手
跟個名星黎香港第一日已經上左佢房搞野
助手已經係咁
我仲話你都幾開放第一日見面咋喎
之後佢D同事入來拎野見到我
習以為常完全無野
痴撚線

攞命
本身覺得佢個樣幾有氣質

如果真係 我唔介意佢同鋒澤發展吓支持晉澤cp不過九澤都唔錯

邱鋒澤被采子hurt到咁
會唔會以後唔相信女人

覺得條女好醜 成個男人咁

個樣好狐狸
果然係狐狸精
入形入格

之前俾人爆話搶開人地男朋友 所以先俾人霸凌
個陣網友都唔信
而家

屌唔係鋒咁捧佢 佢點會紅到咁

卜心靚好多最近幾集狼人殺 突然女人味爆發

佢出到黎都真係難
台灣仲好多腦粉話可惜可惜 因為一個何孟遠搞成咁
佢其實真係自己攞黎 依家知道原來自己都有男朋友
好意思話何孟遠呃佢單身 我真係唔信佢會唔知荳荳仲係咪同緊佢一齊
呢件事睇到兩個仆街之餘 仲睇到采子根本好鍾意講大話

佢應該估唔到鋒同佢單野會爆左出黎
又要諗第二個大話啦

以事論事
無幫采子講說話意思

其實原音如果只係單純一間經紀公司
我覺得采子真係未必會講大話
當問你果個係老闆兼男朋友
講完真話會即刻失去一切時
某程度上佢第一時間選擇講大話
算係可以理解

只可以講鬼叫佢地要工作同戀情炒埋一碟

本身都還好, 冷藏下罰下就算
但而家爆左同鋒澤一齊左年半
就真係抵能死
鋒澤咁幫佢對佢咁好仲搞三搞四
食屎啦唔好再出黎 唔會歡迎佢

依個亦都係點解依單野
可以短短一晚爆得精彩過電視劇的原因
由於采子的真相
根本連自己公司都唔講得
變相佢成件事都唔洗諗有公關
唯一幫到佢又肯幫佢的得自己媽媽
結果成件事完全往錯的方向走

正常其實佢地識咁多中間人
（好似狼殺班底）
采子同元元敬宣本身又frd
如果由正常公司幫手處理
最少都未至於會俾荳荳當晚直接公開篤爆佢地啦

09真係好型